亞洲境外第一宗武漢肺炎死亡案例

歐洲法國first blood

Twitter link:

Push

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈

加入工會
⚠️工會大全⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

是運氣不佳還是不詳的預兆？

80歲支那人，是但啦，死咗佢唔好周圍惹人

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？